究竟幾時先可以完

今日同屋企人唔好人講就信 要自己判斷件事係真定假

又無啦啦拉到721件事 話點會元朗人打元朗人

又講黑社會搞事 昆我地點點點

又話我地反送中背後 都係黑社會搞

差d講比老豆打 真係好撚煩

老豆有少少精神病 而經比佢搞到我成個童年都活係恐懼之下

屌多兩個句 佢就會發瘋 佢打起上黎好似連登仔咁一拳一件

唔好講 講唔嬴 大家冷靜下

兒加我唔會再同佢講 我打算無視佢 當個陌生人咁

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰